====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Afin que ce rôle supplémentaire ne soit pas une gêne pour le bon fonctionnement de l ' installation , il est nécessaire de prévoir dès l ' origine son importance , et de réserver les emplacements nécessaires .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ bon, nécessaire, nécessaire ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ bon, nécessaire, nécessaire ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, nécessaire ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, nécessaire ]
appreciatif :: 1 :: [ bon ]
axiologique :: 1 :: [ bon ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bon ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bon ]
Total feature counts: 14


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ bon, nécessaire, nécessaire ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ bon, nécessaire, nécessaire ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, nécessaire ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, nécessaire ]
appreciatif :: 1 :: [ bon ]
axiologique :: 1 :: [ bon ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bon ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bon ]
Total feature counts: 14

